{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102099",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "큰뼈감자탕의성점"
    },
    "text": "慶尚北道義城市に位置する「クンピョカムジャタン義城店」は、常に厳選された材料を使用して美味しい料理をご提供しています。 新鮮な材料と親切なサービスで最高の満足をお届けします。 営業時間は毎日10:00~22:00で、様々なメニューが楽しめます。 カムジャタン、背骨蒸し、熟成キムチ入りカムジャタン、骨付きヘジャンクク、海鮮骨蒸し、ネジャンタン、餃子、野菜チャーハン、ご飯、飲み物などがあります。 カムジャタンは小25,000ウォン、中30,000ウォン、大35,000ウォンで、背骨の蒸し物は中30,000ウォン、大40,000ウォンです。 熟成キムチ入りカムジャタンは、小27,000ウォン、中32,000ウォン、大37,000ウォン、海鮮ピョチムは中35,000ウォン、大45,000ウォンです。 ネジャンタンは8,000ウォンで、餃子は5,000ウォンです。 野菜チャーハンは2,000ウォンで、ご飯は1,000ウォンです。 飲み物は2,000ウォンです。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗名は何ですか？",
            "answer": "クンピョカムジャタン義城店"
        },
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "慶尚北道義城市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "カムジャタン、背骨蒸し、熟成キムチ入りカムジャタン、骨付きヘジャンクク、海鮮骨蒸し、ネジャンタン、餃子、野菜チャーハン、ご飯、飲み物などがあります。"
        },
        {
            "question": "カムジャタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "カムジャタンは小25,000ウォン、中30,000ウォン、大35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "背骨蒸しの価格はいくらですか？",
            "answer": "背骨の蒸し物は中30,000ウォン、大40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "熟成キムチ入りカムジャタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "熟成キムチ入りカムジャタンは小27,000ウォン、中32,000ウォン、大37,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮骨蒸しの価格はいくらですか？",
            "answer": "海鮮ピョチムは中35,000ウォン、大45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ネジャンタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ネジャンタンは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "餃子の価格はいくらですか？",
            "answer": "餃子は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "野菜チャーハンの価格はいくらですか？",
            "answer": "野菜チャーハンは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ご飯の価格はいくらですか？",
            "answer": "ご飯は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "飲み物の価格はいくらですか？",
            "answer": "飲み物は2,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 407
    }
}